有冇人用過usb小型冷氣？

Arctic air, evapolar 嗰啲，效用如何？

想買

同問 想帶返外國用

usb電真係做到壓縮管製冷？

有意購買 留名學野先

LM先
覺得好難用USB製冷

留名 想買evapolar2

Arctic air 佰幾蚊有交易但evapolar 過千。係咪一分錢 一分貨？

致冷片

同問
剩係房用又少開 想買部小型冷氣

前幾日買左，入左凍水都唔凍既
哂左１７６０＄

買左邊隻牌子?

evapolar２

冷氣機實際溫度除決於空氣濕度和溫度，室內溫度和濕
度越低越能發輝作用
-如濕度高於70%，其發輝效能不大
-如溫度低於17 °C，其發輝效能不大

我知，睇左好多資料先買
但真心中左伏，前日先買，完全冇用

你係房用？我工人房50呎左右得風扇冇冷氣諗緊好唔好買

平啲同你要博房細效果好啲，有意請pm

冷氣最大作用就係抽濕
低過70%就唔駛開冷氣啦

我都有部evapolar 2 但我出到凍既風
不過呢部野純粹只可以當佢係一部出凍風既風扇仔

Btw好神奇地啲風有陣冷氣機味

即係透過蒸發水份吹出凍風?

咁聽落好似好弱雞

真心問
成部機都係室內可以點樣令室溫下降？

留名

香港夏天高濕度氣候邊適合用Evapolar
呢啲冷風扇後生仔吹下濕風唔緊要
買比兩老吹撚到風濕發作就真係多撚謝你